D港女成日話比男人呃,跟本就自己攞黎

睇完個MK妹比倫敦金男食完鬆真係覺得完全抵死
咪話我blame the victim
一個正常人,好人好者點會同倫敦金男一齊??
咪又係貪人以為有錢,"靚仔"
到最後就話冇好男人
人唔笑連狗都吠啦

大把正正常常既仔唔要
唔係話要金鐘M記咁既樣
但好多正常樣,正常職業唔要
係都要倫敦金
唔止佢一個,久唔久係IG都見到D港女比人中出即飛完係到叫春
睇到好心涼

港女冇一個係無辜

你又食過幾多女咁把炮呀？

記得既有7,8個
唔會太濫